認真自學唱歌求評

虛心學習

覺得唱既音有d飄 唔係好定

即係走音